（休班警）西九重案停職警8日內兩盜260罐奶粉落網

一名停職男警務人員涉嫌於上月18日在屯門區一工業大廈，企圖盜去約120罐奶粉，總值約2.5萬元。其後於上月25日，他亦涉嫌於同一工業大廈盜去約140罐奶粉，總值約2.9萬元。新界北總區重案組經調查後，今日在荃灣區拘捕該名停職男警務人員，他涉嫌企圖盜竊及盜竊，現正被扣留調查。

消息稱，涉案男警員隸屬西九總區重案組，已加入警隊12年，早前涉嫌欺詐警察儲蓄互助社，疑申請貸款時隱瞞自己的債務。新界北總區重案組接手跟進後，於今年4月在西九龍區，以涉嫌欺詐把他拘捕。

Oh巴打唔洗跳了，恭喜

咁狼死

我真係嗡唔出仲有咩機構盛產罪犯

共產黨

新界北重案 拉 西九重案

百幾罐
點偷
佢想自用定螞蟻搬家咁拎返大陸賣